全民帶口罩

而家班狗會分分鐘會以唔小心洩漏tg謀殺香港人，大家一定要帶口罩出街

推